[良心發現]有冇巴打覺得m記速遞員好慘

出面得10幾度落住大雨，渣住架電單車，d風打埋黎凍到仆街，仲要著住件雨嬲，個人笨笨重重咁送外賣。

岩岩叫左個m記外賣覺得自己好仆街，佢收我錢都係咁話

利申：非打手

覺，講起又想食，叫返個二人餐食先

仲以為你打左十幾次已經放棄左

最後學巴打話齋，上網整左個account黎訂
成件事快左，考試都高分左，連人都高左

拿拿臨叫，學似我咁要打成廿次都落唔到單就仆街